[情人時節] 情侶鞋討論

唔知算唔算開錯台
大家有無咩靚款波鞋推介？

同問

我prefer d 唔太fancy 既款
不過rakuten呢排維護到10號 玩野咩
唯有去轉波鞋街睇

想搵啲low cut款 買黎情人節送比男朋友
睇過mk nmd xr1 camo 不過太貴
而家睇緊furylite/pumpfury
貪佢地多色 但係又好似肯街都係 好濫下 點睇

自製nike id😪
真心其實唔算好貴

Yeezy Boost pb

Nmd for sure

Vans slip on啦

我都想買情侶鞋
但唔知買咩
之前買過addidas經典款

想送nike sock dart俾男朋友

Brogues

我都有諗過整nike id
但d配色又唔知佢鍾唔鍾意